美斯:西甲總是很重要的，它體現了球隊整個賽季的表現

11月22日訊 日前，美斯在接受俱樂部官推採訪時談到西甲。
阿根廷人說道：“西甲總是非常重要的，因為它彰顯了球隊整個賽季的水平和表現。”

西甲很重要，因為沒有西甲，莫講超越c朗，我想我連舊屎都不如…

重要過歐聯

說出重點來

西甲亞軍都唔係好差姐

踢親歐聯都俾人反cup

今年歐聯又要輸比邊隊

西甲作客咪又係輸
扮咩重要